亞軍廷個傻西教練選人算唔算史上最弱智

揀成班三線亞甲仔都唔揀個幾個歐洲一線

佢想證明自己有眼光 但眼高手低咪哩d

同意粉差唔多

廢事俾牙朗話美斯靠隊友

條仆街贏大錢了

帶bra嗱 應該打恩尼斯達咁
小花 起前面入波

人地教智利屌打亞軍廷

人地藍球就話咩死亡五小
佢老闆尋日後面5個都玩五小
仲要唔追波
咁多矮仔托呀

智利人carry佢

星座小王子